澳洲出咗政策即刻有唔識嘅親戚搵我

識你老鼠
屌你老母

講多啲等大家笑下

講左D咩....?

問返我老竇係year 1嗰陣黎sydney 旅行個auntie
見過一次面佢就記足我一句

你屌埋我嗰份

唔會因為好心廢自己武功

黃的就幫, 藍的就收集晒D個人資料去移民署舉報, 再同中共舉報多次

睇錯
或者阿叔鳩痕

simple tax calculator